Robert Pattinson《蝙蝠俠》戰衣造型

塊面有d瘦

daredevil黎

40幾秒得2張圖係重點

本身主角既面型唔襯帶面罩

好似道友面咁

其實christian bale做batman 塊面都好瘦
但呢條友真係好撚潺弱道友feel

ok啦 而家個batman面太肥

你肯定？

有d似arkham knight件甲

重來唔覺佢靚仔
但唔知點解成日比人吹捧

點解有領

天氣凍

忍者龜咁

套衫幾型，不過Robert Pattison個樣始終唔似Batman......

方便打呔

Ben 個面型其實同漫畫最似

肥賓先最似

浄係造形已經失敗，Nolan 版破舊立新，唔好再走回頭路

Robin咋，邊似bman

要睇到套戲先知佢狽唔狽得起個角色
當初公佈Daniel Craig接手007都係俾人踩到體無完膚
到依家咪大受歡迎

唔撚好再拍啦
好撚7悶呀

所以christian bale包埋塊面

Ben Affleck當初都俾人屌到仆街

最緊要係部車

仲有米高基頓
肯定屌得甘過Ben Affleck

真心似變左黑色既robin裝，個領位似robin個頂帽，唔通係拍nightwing接手Batman

個鼻唔係應該突d架咩？

紅色背景色
會唔會batman beyond

Michael Giaacino 啲音樂幾好

唔會啦雖然我都想

有冇喉嚨發炎聲聽下？

ben最撚型同似，係bvs J出血
JL啲劇情尻到佢成個戇尻仔咁

拍beyond 啦，好嗎？
唔想下下每套都用幾分鐘時間睇thomas martha點死

🧛🏻
Vampire

增肥啦。面罩有罅呀

可能係佢比任何人都憎twilight套嘢卦

扮狂笑蝙蝠會好似

應該係想遮住頭套頸部嘅接口位
你留意歷代蝙蝠俠個頭套都係連住肩甲
因為想做到一體感
你留意下89年版蝙蝠俠係用硬膠做甲
所以蝙蝠俠個頭係轉唔到
一轉就要連肩膀一齊轉
到後來路蘭三部曲件甲
一樣係用硬膠做（因為想突顯裝甲感）
但你留意頸部係做咗多重轉動設計
令蝙蝠俠個頭可以獨立轉動
做動作戲就加靈活
肥Ben版就轉改用軟膠做
可以輕鬆轉頸
但幅度都唔可以太大
今次見到明顯想模仿遊戲套甲
即係又想用返硬啲嘅物料
如果唔想再整多重轉動關節
又想演員條頸可以自由轉動
將頭套同肩甲分開兩個部件穿着
中間加個領口遮住接口位
都係一個方法

記得個陣bale版個batman個頭好似沒頸套
唔知點形容 好似貓貓個頭咁 觀感頸幼然後頭大

成日都轉人做

佢Good Time 同The Lighthouse 演技不知好撚好，今年拍埋Nolan 套TENET

憎twilight定Kristen Stewart

無睇佢D戲
我單係指個樣唔係演技
Henry Cavill就真係靚

樣我覺得做個後生嘅Batman 係ok 嘅

斗篷之爭又係大事件黎

狂笑難拍wo

聽講故事係取材自The Long Halloween

咩眼黎

超人笑個陣真係靚仔到

似電視劇製作既款咁

想睇佢大戰支那人

佢真係靚仔到會被人忽略左佢既演技
要轉型要比人用多倍既努力

no chin strap就知套衫唔掂啦

佢演技就一定好過Henry Cavill好多

視覺上Ben Affleck 嘅Batman真係極致

甲ok，個頭盔好怪

胸口個標誌似可以掹出嚟當飛鏢用

點解憎Kristen Stewart

仲要比paparazzi 踢爆，自己先知

好似道友

無諗過Kristen Stewart會翻到身
覺得佢出櫃反而型／靚左

好有watchman feel

唔係唔襯 係個面具唔啱佢
好似戴咗oversize咁

有領好怪喎

BVS救老母果場

Ben 著唔著甲都似漫畫先屈機

Best Batman

Robert Pattinson 番身得勁好多

仆街 wb 搞彎左 jl , 搞到 ben 放棄單飛

有邊套介紹

冇長遠計劃

其實今次算屌得少 定我太少留意到

頭盔麻麻地
其實個男主角個額頭咁撚高
個頭盔可以設計得再好d
好似古羅馬頭盔咁個鼻位係向下尖既話就似返動畫

而家個頭盔搞到佢似外星人

係大家對WB都無期望

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

Good Time, Lost City of Z 同 The Lighthouse

個BGM做咩係DARTH VADER REMIX咁

感覺robin or nightwing個種眼罩同佢個頭會夾d
佢個面型+batman頭盔真係唔係幾得

唔使睇了 joker入面咪死左 直接駁落去

都講左冇關聯

Daniel Craig

踩咗先無壞

印象當年Ben 個做型出街都好似比人屌到爆

岩 好多人對dc已經係wfc態度

連淨講Joker都要佢哋死
接到角色嘅演員真係唔知應該咩反應好

Joker 真係冇咩必要加呢段落去

仲諗住人係會進步

超似arkham knight套甲

垃圾DC抄Daredevil

十年係時候轉一轉
太陽底下無新事

打個紅色燈就叫抄

我就大讚
因為好貼近原著
終於有個肥佬肌肉型蝙蝠俠

當年我覺得係啲人睇慣Christian Bale先話Ben 柒

面罩cutting同用料都似

野味俠

幾型

咁daredevil抄邊個

最緊要都喺劇情，我認之前有笑過BVS 啊Ben喺肥腫Batman
睇完覺得都做得正嘅

但BVS柒點喺why did you say that name
JL 喺成套都柒，搞到Batman 個角色都變咗柒頭

今次reboot 唔評論算

猿人爭霸戰個導演

未出場就好似俾人打左幾拳咁

batman埋身肉搏架喎
件戰衣整領？

蝙蝠俠套甲嘅三大難關永遠都係個領,對耳同埋..........對nipples

抄Netflix daredevil

ben affleck塊面又肥又方

Earth 2, Gotham by Gaslight,...好多都有領

netfix witcher 似到仆街
"Fuck!"..

佢做joker ok
j. Phoenix 做batman

無睇，劇情得唔得？

我自己就覺得太趕太急

好正，好有味道

要專心認人同記地名

有玩game 叫好啲

想當年ben 比人屌到on99
屌又肥又短耳

今日就上神枱

利申我覺得唔錯既，如果布甲多少少金屬會再正d

Btw,ben版似係似其中一個version.重要係中佬年齡
但大部分版本都係長方面

我反而係睇完劇再玩game

Daredevil劇集有個好大貢獻
就係重要位置（例如頭、胸、前臂之類
就用硬膠做甲
其他部分就用布料（尤其近關節位）
如果比例得宜
就會做到一副有型、有硬甲感覺
又可以俾演員靈活活動嘅戰衣
以往真人英雄裝
一係就用全膠
一係就用皮褸質料
通常效果都唔理想
一係就好型，但活動不便
一係就活動幅度OK，但太普通唔夠型
留意下Batwoman劇集都係用呢種方式整戰衣
對演員應付動作戲有好大幫助

DD無下季

batman 冇闊下巴重邊係batman

唔差...你知道佢拍到好似打機咁..
每集講唔同主角既線就會幫到你了解故事..
如果唔係會覺得時間線好亂..

henry 拍到勁似勁高還原度
係某D女角選角一般

屌佢老味 batman出名埋身肉搏
你找個瘦猛猛做

Robert塊面本身都方嘅
不過要搵個大大隻又高靈活度
個樣又要似batman又要好戲嘅演員有啲難

ben太肥

我覺得佢個下巴好方，幾OK喎

大隻

屌，可以操大隻架
再講Affleck 係特別大隻姐

肥BEN其實外型最似

呢個試鏡造型應該唔係最終版我覺得包埋個下巴好睇啲

呢個symbol好正跟足漫畫

似拆得, 係

似SM制服

我覺得呢件suit似係bruce第一次自制失敗個件

Ben

正常既米九骨架加操肌姐

天元突破

睇完條片覺得唔錯，我估係燈光問題顯得佢瘦姐

Netflix Disney 我DLLM
我要睇punisher同DD "see u around , red"

個人心中perfect batman
Person of Intererst John Reese個演員
swagger有 貴氣有
串77又得 霸氣又得

太老

睇你要邊個時期batman
origin就梗係唔得啦
佢真係同christian bale有得fight

水準最少差4個Oscar 提名同5個金球

咁又唔係一定要已經大紅大紫先有水準嘅....
A star is born之前Lady GAGA都唔係拍開戲

佢套法拉利做得幾好 好似冇乜人講咁

Ben is the best

好老實要睇下佢有無肌肉先可以決定到似唔似,如果瘦到仆街就真係唔撚掂

呢套故事係咪拍返肥ben後生版先？

啲女先中意呢種男仔，越瘦越好啦緊係

連登負評仲差唔多多過條片負評

間公司有問題啦成日要轉人

我記得呢個問題
電影入面即頭有講過但唔記得邊個版本

咪bale 係第二集一開頭叫摩根費曼幫佢整過件方便「掉頭」黎泊車

個心口好似胸毛咁

係睇左戲，佢嘅演技救番。

唔好先入為主 幾有新鮮感 我肯定會睇先

其實我覺得Robert 本身個樣已經成個batman 咁喎

好想睇到Ben再做Batman

DC又贏
Marvel依家根本唔知何去何從

應該都沉一排

嘩屌真係DARE DEVEIL

全首又幾有FEEL

新戲講武漢野味俠JOIN DARK SIDE?

左邊真圖？

Ben Affleck 出第一張圖嗰圖嗰陣又係個個屌哂鬼 但到最後出嚟又唔錯喎
呢個都係睇定啲先再下定論好啲

好似之前咁遮剩個咀會唔會好d

退咗咪有得進

下個人演就呢個上神枱

反而個頭令我聯想電視劇個頭，而唔係夜魔俠

鞋抽

batman joker batman joker
嚟嚟去去都拍死呢2個

吓?
差撚到仆街
第一次睇咁撚弱智嘅batman
甩個骹都要人幫手啪返

聽埋把聲先評論
佢本身都幾好戲

個心口同條領做乜野事呀
係咪原本想整到好似Arkham knight 既Batman 甲但整整下發現係做緊套初出道既Batman 柒咗求其鳩改
套衫又唔去搵tv劇啲人設計
Gotham個Batman 都瘦架，但套衫著上身都沒咁柒呀

頭盔太薄唔夠霸氣
係跟就跟足Arkham Knight

佢自己啪緊骹位ww入去主動幫佢，Ben沒叫過人幫喎
但弱智呢點我認同你，明明研究完啲怪既叫聲。居然唔係整個野引走啲怪而係自己揸車開聲引。
仲有叫Alfred 帶Lois 去見superman...咁個幕後面兩隻狗咪知佢係Bruce 囉

哈利波特火盃的考驗

Gotham呢件柒到仆街喎

最型都係lighthouse個look

套甲幾型喎 係個頭盔有d柒姐
Gotham呢套先柒

到套戲上左都俾人屌到爆啦，係依加人地唔做先成班出晒黎話正，宗於原著乜乜乜

但係就算依家睇佢套杉真係好肥
其實我想佢執導多啲

我係指Gotham 套甲著上身唔會睇落個身型咁瘦咁柒（尤其是個頭），唔係話gotham套甲型過呢隻
但Robert Pattinson個心口logo...

最撚型就一定係Batman Arkham knight

邊個做都好啦

套戲/個系列拍得唔好 唔代表個演員做得唔好唔似

最撚型棍既batman
沒有之一

超人戲屎

明明係編導問題

老爺

睇曬全身先講啦
Joker 果陣咪又係咁

睇完條片再同我講

咁我都仲係鍾意皮亞斯布士南多啲

ben afflex本身個慘情樣好match batman

佢係型 我係覺得套戰衣出事

睇左一集就棄左
rotten tomatoes 得66%

Best Batman Film 一定係TDK
但 Best Batman actor 一定係Ben

佢做咩角色都係呢個表情

連登仔唔做gym 唔識分肥定大隻

選角咁撚差，著邊件甲都幫唔到

最賺錢，拍極都有人睇

點肥到上塊面？

世紀大配角

原本DCEU收咗皮 我都算
點撚知賓仔套Batman都收咗皮
已經冇咗追DC嘅動力

唔好屌啦
之前公佈Ledger做Joker果時啲人都係係咁屌話唔好
一日未睇套戲都唔知結果係點

到而家都有人反新joker

其實呢張相係咪arrow最終集花絮黎

係原圖好似係the flash

頭身比例好似怪怪地 耳仔長啲好似會靚啲
可能想玩新野 出新product

好撚柒
我係針對個演員

絕世天劫個時唔係咁

好過ben affleck 個fatman 造型

部份係fan art黎

有咩問題

純粹以前睇過twilight呢套垃圾
連帶憎埋佢

佢呢幾年谷底反彈不知幾勁
睇Good Time 同The Lighthouse

The Lighthouse真顛

大家定位都唔同

點樣比

你就fat

佢自己都唔中意twilight 佢呢幾年拍左好多文藝片啲戲已經好好，建議睇下lighthouse ，放低偏見啦

今年拍Nolan 戲

真係史上打得最好睇既batman

打贏超人果段都好睇 但放過超人個理由太on9 催毁左套戲

個下急轉直下
之後打boss 其實超人同神奇女俠係打得好正
次次睇親zack d戲都要讚一讚佢d打鬥
由戰狼300 watchmen個時已經覺得打得好好睇

呢個位D打鬥真係好撚正,史上真人版Batman最合附原作既人,真正好打得

完全智取 仲要知佢係正義撚
一開波知佢會留手 之後再反殺佢

個時Ben比連登仔屌到傻

當初bale上神台個時
無一個連登仔覺得ben做到batman，覺得佢個做型係廢老一個
依家ben上左神台，真係好諷刺

N年後到Robert上神枱

細蚊仔個陣就屌ben太肥
過左幾年大個左就話ben完美

係咪對Joaquin版joker先
係就期待

Christian Bale 完勝

Triss

個女仔如果係Mckenna Grace會唔會似d

依家果個太大個

我冇屌過，咪噏得就噏

Batman咩故事可以拍到同joker咁有深度

BVS開頭對正義同超級英雄ge反思好有深度
但係為左收尾膠化左

新個套Joker劇情其實好一般

純粹帶出joker係精神 人人都係joker好似係

個時評語不外乎：
Fatman
貓耳
屎忽下爬

其實我而家都係咁睇ben ge fatman
心目中只有Bale version 先係最正

打doomsday Oh shit 再搵手擋個下再催毀埋型咗大半套戲嘅Batman

joker 套戲好surface level

認真演batman有冇可能可以做到joker咁提名到奧斯卡？

佢個樣咁頹
真係諗唔明點用搵佢做
應該搵個年紀大多DD

不過是但 如果連batman 都衰埋就真係得返wonder woman 同aqua man
到時想爬返起真係難

個面具戴到離晒罩

大不了好似十年前既marvel 咁
所有出名既superhero 都賣哂，自然要搵d 無咁多人識既黎擔正
咁其實可能仲有突破

屌我都唔知屎忽下爬有咩問題
屎忽下爬明明相學係好野黎
有呢個下爬晚年一定安好（如果有晚年既話）
肥我真係唔覺肥 完全係batman應該有既身型 同埋佢唔係肥 可能連登仔個個營養不良唔撚識

我覺得而家個難度係
marvel 整左個superhero movie 既高度出黎
真係要走偏鋒先可以有noise
robert pattinson 都唔算無人識
我反而覺得佢可能用左好多錢搵佢拍
最大問題係覺得佢唔係好識做戲咁

佢唔著套suit 係唔肥，仲好撚fit tim
但係唔知點解套suit 無咩肌肉線條，令到肌肉變到好似贅肉咁

無ga
batman 呢個角色實在係太出名，每個人都會有唔同既expectation
演員都係，一定會叫得好貴咁去接
結果wb 又要平衡番成本而差隻手落去，就變到好似bvs 咁既撚樣

笑到仆街

有一個高度唔知你知唔知
就係今年Joker ，其他技術獎野雞獎唔講

1. 第一套英雄片入國際三大電影節主競賽
2. 第一套英雄片拎國際三大電影節大獎之一-金獅獎
3. 第一套英雄片拎奧斯卡影帝
4. 第一套英雄片拎金球獎影帝
5. 第一套英雄片拎SAG影帝
6. 第一套英雄片拎英國奧斯卡影帝

呢啲高度真係keep一世

無屎忽下巴

Ben唔肥，但係面大身闊，反而bale比較好睇

BEN做中年老爺簡直完美

我睇返漫畫，其實ben個身型先似原著，但真係唔啱我口味

同埋當時已經超越唔到三部曲嘅Batman 所以定位一個做左二十幾年嘅老爺 同Bale有明顯分別

Robert Pattinson 不知幾撚好戲，睇下佢啲indie 戲先啦

高度？只係票房高度啫

明明佢先最似

咁無可否認marvel建立嘅superhero universe 係前無古人

universe 黎講係岩，駁唔到。成功令一眾heroes 聚集於大銀幕係勁。佢開創左集結公式，但亦因此容易失敗， d 人覺得悶(即係2020 後m 記票房唔再維持到). 而家dc 去返舊英雄公式，個人電影為主。 真係好可惜無左zack version. wb 亦唔敢大額投資，zack version 不復存在。

工業味幾重圖中人應該替身嚟

希望對咸蛋眼係會cg做漫畫白眼
唔係純功能性既擋風眼罩

Avenger 拍到20 都唔會悶啦

佢反車？

好尷尬

係有人開始屌之前大家諗下有幾時leaked set photo 係好睇先